真係要還拖嫁啦要突破「襲警」依個心理關口

如果唔係對唔住已犧牲既手足嫁

求下你地

推

香港根本冇警察 何來襲警